風扇仔

最近天口熱想執返隻灌風用
唔知有無推介?
因為插頭位好少,拖板都無乜位擺
諗住買USB口既風扇仔

上格價網一SEARCH就彈一堆淘寶/中國貨

Muji

メイソウ

芭蕉扇

.

就算出街都好難唔係大陸越南野